另一半對你講過自私說話/行為

我先： 所有

或者ex都得

逼你放棄你嘅夢想，然後揀佢

我未試夠呀

咁又點?
聽完想搵刀插死自己...

你成日掛住返工

呢句

真係有病

我以為你知

我想同女仔出街，不如你自己都約男仔出街啦
我覺得唔值得為咗你放棄同其他女仔單獨出街

大巴大巴車落去

落雨開遮但係唔遮我 我行埋去把遮下面
佢即刻拎住把遮行快幾步
嗰陣已經知道佢唔再鍾意我

呢個真係痴線

Diu痴撚線 你絲？

你好唔開心可以呀，不過唔好比我知呀，你成日唔開心唔開心唔開心唔開心唔開心你知唔知你好撚煩呀，都唔知你有乜咁唔開心

有日我自殺，忍唔住瘋狂喊住同佢講好辛苦，佢話：你要死你快d死，記得寫我名寫大隻d等所有人都知你死都要累埋我呀

我係有抑鬱，我知會好煩，但我已經乜都唔講就係唔想佢會話我影響到佢，但佢都會話其實你日日無表情西口西面我真係忍得你好辛苦

哇

唔係個個女仔都好似你咁煩

你個情況同我Ex有D似, 佢係有抑鬱症狀嘅, 成日都會話唔開心, 成日又話要死, 咁我咪日日陪佢, 齋陪聽下佢呻, 果陣我要返工,夜晚又要讀書, 下下成兩三點先返到屋企, 因為少陪一日我自己都驚佢會出咩事, 如是者過咗差唔多一年

咁其實我自己由細已經係有鬱躁嘅我無同佢講過, 過在好一段時間之後, 其實我都feel到自己瀨瀨哋野, D徵狀出返晒嚟, 有日難得放假諗住一齊出嚟行下街當放鬆下, 我最記得係我哋搭緊地鐵, 我真係無啦啦好down又好炆, 我同佢講其實我都好辛苦, 諗住講完出嚟呻兩野舒發咗算

佢竟然同我講, 既然你都有啲咁嘅問題咁, 大家何必仲一齊, 我果下唔知係嬲定點, 總之成個人唔識比反應, 架車到站我都完全唔想郁, 佢數完三聲之後就唔等我自己落咗車, 跟住果日我漫無目的咁全日係咁坐地鐵

Sorry, 打下打下就咁長篇大論

叫我吞咗佢

夜喇

飲野又唔夜

我唔會屌其他女住 我真係屌出聲

唔會為你作出任何改變，你都唔需要為我改變
我同ex相處得好好，係因為xxxx先散

係架啦 我就係咁

其實你愈對我好我就愈唔識珍惜你

「我需要你個陣，你去咗邊？」

但我一直冇離開過佢，默默付出
而佢就長期忽略我

你根本就唔愛我，只係鍾意

自私既人唔應該拍拖害人

連分手都唔肯講
Whatsapp已讀不回

我覺得自私係會傳染既

突然明白
自私一點不過份
勝於習維尼 自焚

仆街ex分手都無同我講 block曬我所有野
同咗第二條女一齊

會有報應的

佢串9我話 : 我同你一齊真係好幸福呀😊